>>> Fitur Chatting <<<

1. pertama membuat urls, html, dan views
2. membuat javascript yang membuat chat menjadi muncul di external js, jangan lupa di import ke htmlnya, di base.html.
3. file js di taruh di static/js
4. penjelasan file js:
- di file js, setiap kita ketikkan sesuatu, disimpan ke variable valu di (line 16), event.key mereturn nilai dari keyboard yang kita ketik.
- mulai (line 4) kalau kita ketik enter, maka text area di set menjadi kosong, lalu membuat tag P dengan class msg-send dan membuat isinya menjadi value yang sudah kita ketikkan sebelumnya.

<<< Fitur Calculator >>>
1. membuat elemen dengan id print berupa string kosong

<<< Fitur Theme Select2 >>>
0. pertama kali akan menset theme menjadi id yang warna indigo
1. memanggil method select2 dan memberikan data berupa object json (JSON.parse itu ngubah dari string ke json) yang diambil dari localstorage.
2. kalau kita klik tombolnya, maka akan mengambil nilai yang dipilih dari select2 dan memanggil method applyThem.
3. mengset selectedTheme di localstorage menjadi theme yang telah dipilih

notes: localstorage berisi string, makanya harus di stringify fulu